## Логика и термины: 
Survey (hasMany Question)
Question (belongsTo Survey, hasMany Answer)
Answer (belongsTo Question)

Респондент (Respondent) в чате проходит опрос (Survey), отвечая на его вопросы (Question). Каждый вопрос или ответ может содержать поле next_question - это id следующего вопроса (не обязательно).

Каждый ответ респондента (Answer) методом POST приходит на контроллер (WebhookController@input). В теле ответа содержится id ответа (Answer).

### Цель: На основе вновь полученного (с вебхука) ответа (Answer) рассчитывать следующий вопрос (Question) и отправлять его в чат  респонденту.



-------------------------
Задача:
На свежеустановленном Laravel, на уровне идеи описать примерную архитектуру для вышеописанной логики. 
Проверяться будет архитектура, паттерны проектирования, стиль кода.
Работоспособность проверяться не будет.

-------------------------
Мои комментарии:

Опросы:
- Для обфускации идентификаторов можно использовать GUID по которому выбирать и идентификатор самого опроса и 
номер вопроса.

- Вместо идентификатора следующего вопроса сделал поле question_order в котором 
указана очередность вопросов.  

Прохождение опроса:
1) Пользователь выбирает опрос
2) Получает первый вопрос который содержит:
- Текст вопроса
- Варианты ответов (id)
3) При выборе варианта ответа отправляется id ответа
4) По id ответа получаем  
